東涌封站可以點走

東薈城五點就閂哂門 而家點走

問果班打爛東涌站既人

東逸村

邊度有車就去邊啦

如果想走

唔得就步行

搵安全屋先

上樓躲避

周圍都立立亂

前線發洩左先講

入餐廳坐返陣

可以去東涌碼頭坐船

搭船

你估唔拆站就唔封咩

去唔去到愉景灣搭船？

入愉景灣搭船出中環

東薈城的士站坐DB01去愉景灣，再轉船出中環

DB巴士停左

路軌都得

咁行去逸東邨避下，夜D黨鐵或巴士恢復先再諗辦法

行車路？去欣澳？

中環站同香港站都清場
如果去到，唔好去黨鐵站

去梅窩？

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M去梅窩、11、11A、23

請各位乘客留意

欣澳坐巴士去愉景灣

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

行路

你估唔打唔會封咩
唔係仲信黨鐵下話